轉場！轉場！轉場！

唔好戀戰！唔好盲目死守！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

有班同路人去緊黃大仙

去poly上火車
自由行啦
周一先是主戰場

光復香港！
時代革命！